其實有冇人覺得森美個格有小小問題

我發覺佢電台節目成日都有佢講冇人講咁
下下人地要講野佢就係咁搶住講 之前對住自己友又係咁 今次仲要連對住聽眾都係咁
好似今朝講的士司機 個女聽眾講話個的士司機問佢知唔知佢係邊個
森美可以連續插足三次 又話咩餐廳侍應又剩 都唔比個聽眾講埋嗰句先 自己係度自high
老實講就算佢幾高學歷定幾有閱歷都好 都唔代表可以咁樣霸住講掛 仲要係聽眾環節度唔比聽眾講野

佢再老啲大概變到男版汪明荃咁
個個都買佢怕，唔係真心尊重佢

有佢講無人講咁款。

最on9係成日搞完gag知道冇人笑，就自己笑左先，迫人跟佢笑。

覺得佢同龜頭bob一撚樣乞人憎。

仲要笑到鬼成咁大聲 老老豆豆真係唔好笑

目中無人

條友有d 自戀

鬼叫佢而家有D地位咩, 個個都買佢怕
做呢行就好講運/命水

拍擋廢 公子會冇乜呢個問題

佢個格就係"我係咁架啦, 吹咩"
但就越撈越掂
又真係吹佢唔漲

請問做邊行唔係啊大師

你唔好衝出黎7啦

咪就係因為佢有料先可以咁串都仲撈得起

咁而家樓豬咪話"老實講就算佢幾高學歷定幾有閱歷都好 都唔代表可以咁樣霸住講掛 仲要係聽眾環節度唔比聽眾講野"囉
好老實, 好多舊一輩既藝人既學歷都唔差, 閱歷比佢好既大把, 串係個人問題
但係森美個格係有D問題

月經

如果佢係我朋友, 出多幾次街食飯都唔會有下次

吹咩 人地有腦有急才 大把job撈

不過總有D人鐘意做下把位比人疾, 比人串

一早話佢乞人憎，係有堆人話上下把位係咁，咁9氣

你睇識貨之人就知，慢呢做資料算做得唔錯，森美問左幾題都答倒，佢就係都要問d偏門野問到人地答唔倒為止，然後自己好威威咁，同佢拍檔真係慘過食屎。

咁佢個格有問題，又有咩問題？
而家又唔係同佢過人世，又唔係同佢做同事/朋友

樓主快D走，好快有死忠入黎咬你

其實個問題都唔係少少，但係同拍檔夾既風格黎

討論區就係用黎討論架啦
唔關自己事就唔講得?

Don't 無肉阿姐ok?

森美見見班阿姐, 阿叻嗰啲 會自己轉人格扮狗

阿姐唔會

佢公子會唔係咁，睇人恰

唔係唔講得

no la ，成日插嘴打斷劉翁講野，有時火火講到戲肉，又成日“咪住先，咪住先，拿，計我話呢。。。”

火火串到佢收皮啦

佢比人串完咪又係以笑遮醜, 笑到成個烚熟狗頭咁

有聲

我覺得可能關佢ADHD事..

我都有ADHD, 成日都會口快快咁講咗先, 又或者好快估到條友想up乜, 無乜耐性聽曬佢..

呢d事好易俾人覺得自己目中無人，連我公司CEO都頂我唔順，話我成日頂嘴 or 搶住講嘢..

其實連登仔可以試下宏觀少少咁評論一個人，唔好好直覺咁認為。

睇你打一段嘢都知點解你畀人話

佢係有呢啲毛病 但我覺得佢三觀正過好多人

有ADHD

其實連登仔可以試下宏觀少少咁評論一個人，唔好好直覺咁認為。

仲喊緊呀年青人
就係因為咁既原因囉
都係你呀 都係你呀

一早覺好耐
同埋佢覺得超要面唔講得 又好鍾意踩人

洗唔洗即刻打返一樣嘅野串人咁小氣

真人見過，叫佢森美大哥，佢閪面唔會應路人。
但轉個頭有女途人又應

小氣？

係咪聽唔到咋?

呢樣真 我好認同

宏乜柒嘢觀 人哋客觀評價所見所聞，你條on9就訴諸主觀情感。

森美？邊個嚟？

原來佢有adhd

好過龜頭bob冇料又沙塵

咩係三觀

仲要話真，好認同

道德之類

正式係 世界觀人生觀價值觀

香港人係鍾意呢d

唔係話佢冇見識 我只可以話做得電台節目比聽眾call in你咁樣窒住曬係唔專業囉 你做主持比人上嚟講野又要自己霸住講咁點解要call in

十足十佢跑online配音個角色咁

蝗話

屌森美嘅post已經係月經
不過之前嗰啲通常撐森美嘅佔多數
估唔到今次終於屌得入

各花入各眼啦
我反而覺得佢轉數夠快，值得學習
係串咗少少

理撚得你有無病, 你言行係目中無人就係
你俾個人打完一獲跟手佢話佢有燥狂症又要體諒佢?

好多次小儀諗到d野想講
佢一係話佢離題 一係話留返下次先講
聽到都炆，你自己就可以講，但係就限制個partner 咩講得咩唔講得

道德觀去咗邊

好想聽番佢以前D 節目(架勢堂, 森美移動果D)
有無巴打有全集

對住呢啲人 最好就全場靜撚哂 等佢自己自high 笑完 覺得尷尬果陣 先再問佢 笑完啦下話？
條友講野冇尊重兩個字

fans：就係專登做出黎，特登引你地笑引你地討論咋

笑人笑到盡, 唔顧人感
呢樣最反感

總之同啲人好難相處

見過真人
過大海, 坐我隔離(應該出job,著得好四正)
好好禮貌
好禮貌到有少少假
雖然架船好少人, 唔駛做畀其他人睇(除咗我)

我唔針對佢其他情況係點
但喺電台真係唔係第一次咁

早排先讚完佢，過一排又踩
非引戰

佢好明白大部份聽眾想聽啲咩
由得打上黎果個up你控制唔到
好多時侯都好撚悶

咁你係心地唔好呀
都係你呀，都係你呀

終於有人屌佢

牙豬

我幾鐘意佢霸住講同串人

幾搞笑。

佢係有料
但佢去個旅行節目見到條彩虹都喊，你就知佢情緒有問題

成日chok住樣自拍 就知呢條友一早自戀到痴撚左線
操埋大隻就更加自我膨脹

但佢呢種性格係超級適合做娛樂圈 天生食呢行飯
對住唔同人 做唔同節目 都可以有唔同人格
有時可以做狗 有時可以當人係狗 撚狗咁撚

做電台可以串77 但做公子會又可以收斂番
做港姐司儀可以好大體 做sunday好戲王同千奇百趣 旅遊節目又唔同玩法
所以憎佢既只會係一小撮人 就係聽開佢做dj既人

唐c泳都係啦

屌 打份工姐

其實佢真人反而好靜好正經

利申：真係識佢
一班fd食過飯

節目效果黎啫,雖然我覺得個效果好撚老土,佢做電台做左十幾廿年都仲係玩呢味

yes

ADHD

架勢堂真心好聽，講鬼故晚晚追
後來拿左野就停左段時間，再做多陣
點知都係奶多次就無再講

得閒重有雲海講下神秘學同古文明

我覺得呢樣嘢都係嘅 但做得電台dj比聽眾完整咁發言係好基本嘅嘢

今日真係好over

觀眾鐘唔鐘意聽啲無火花嘅嘢？？
唔喺觀眾面前就唔係呢啲態度㗎喇

之前有朋友搵佢做活動司儀
遲到大半個鐘
嚟到仲耍大牌串柒柒
Sorry都冇句

以前就同小儀一齊拍住上咁
而家出左位之後聽識貨之人就日日係到踩佢 疾佢
雖然話係要做下節目效果姐
但聽耐左就覺得佢好煩 冇野都要搵啲野黎鬧
小儀又要苦笑咁比佢係到吠
好似成個世界都要圍住佢轉

作為ADHD嘅同儕, 我好明白點解森美會咁

做live 主持好多時要控場，有時嘉賓講野太悶，太hyper 或者 可能會講錯野，都要插下嘴打斷下

有聽公子會就知，劉翁成日講錯野要森美打斷佢，火火有時又會愈黎愈hyper，都係靠森美平衡番

不過講咩都假，連登仔不嬲逢紅必反，唔係點顯得出自己與眾不同

森美個格有冇問題我就唔知啦, 你個格就好明顯有問題

ADHD係咁 體諒下人 佢都唔想

之前佢foul個細路已經覺得佢自大
個細路都係講笑就比佢隨便一句踢出局 教畜咁款
個陣仲要好多人撐佢屌個細路

我今朝有聽 我都覺得佢係咁插落去 搞到個聽眾講野一舊舊
不過我覺得佢用意係驚個聽眾講完唔好笑 所以加插d gag再自high係咁笑 令場面唔會冷場
用意係好 但今朝我都覺有小小做多

關咩事
你睇識貨之人其實人地已經做足功課,佢係要死問爛問問到一個刁鑽位人地答唔到,就捉出黎講5分鐘
就算係節目效果,都過哂火位變左煩膠而完全唔好笑唔有趣

明明森美係男權主義擁護者 應該係連登仔朋友先啱 佢逢女必屌 公子會睇住佢屌啲靚女真係好正

個節目名叫早霸王
唔霸住嚟講 點叫早霸王

毒撚+adhd真係極品

佢屌完咪個個都讚條女做足功課俾森美恰好慘囉,佢次次都係咁扶d新人上位架啦,其實真係有d悶

佢係叻係好識搞氣氛
不過對好多人黎講係好乞人憎
下下都要串個拍檔認叻
一係就串打電話黎果D
好似未見過佢認衰仔

我就係覺得唔好笑你可以係後面做返效果 但比人講曬一句先啦大佬
個聽眾講一粒字已經比你窒咗3次 真係太over

咁又兩件事黎，個細路係問啲陰鳩問題抵比人屌，
但佢個格係變得愈來愈串係事實，以前都冇咁串，係做左大哥先以為自己真係大哥，連對part左幾十年既小儀都愈來愈差，下下要人做佢果套，比我係小儀/新人都唔出聲，陪下笑就算，心灰意冷啦
講adah果啲，佢有病要人體諒，咁邊個體諒比佢hurt到啲人

其實佢好識做人 你睇佢話佢靚仔心地唔好問古sir個到就知 佢對同輩 前輩完全第二個人黎 好識講野

不嬲覺得佢串柒柒
be humble
之前仲有一堆人吹奏佢

佢平時笑得好撚假

串我就唔係好覺
無理取鬧就成日有
見你錯就無限放大 捽到你死為止
咁都仲好啲
有時係齋笑 係恥笑嗰隻 笑成幾分鐘唔講野 亦唔畀你講野
一路係到笑 極度變態
另外就係永遠唔肯跪低 唔會有得輸
就算你辯護到自己佢都路認同你 叫你唔好駁嘴

做咁多年仲做緊dj

有聽公子會就知佢唔係咁
佢都係唔同節目做唔同形像姐

連登仔逢紅必反
之前又話佢旅遊節目好睇 有深度

連登仔逢紅必反
早排先吹奏完佢

搵佢同垃圾阮兆祥拍新一輯美女廚房咪好囉, 一定吵到仆街, 啱哂佢班低質聽眾
哈哈哈哈哈哈x哈哈哈哈哈哈

我覺得啲人叫佢大哥係因為賣佢怕，其實唔係真心尊重佢

佢有過度活躍症，唔係格問題。

其實好多人都有估到人下一句講咩既能力
唔好賴ADHD，只係你地冇耐性冇禮貌

佢個格有問題就全香港都知
但又偏偏社會係需要一個呢類型既人
成日有人話得小儀頂得佢順，我又覺得冇森美既話小儀都會失色 冇人俾佢恰同串得佢自己一個又唔吸引

竟然冇人屌

「三觀」一詞及概念由時任中共中央總書記胡錦濤首提，強調以正當的「事業觀、工作觀、政績觀」新三觀，來將先前的「世界觀、人生觀、價值觀」（老三觀）具體衍化來反腐新成效取信於民。

對佢地黎講係好困難 同埋好難理解點解佢地呢種叫唔禮貌
食左藥都未必控制到
同呢種人相處過就明白佢地都唔想

以前聽早霸王都覺
有佢講冇人講
雖然佢有時講野係幾有道理嘅

如果佢早期唔係part小儀
相信佢收咗皮好耐

小儀part余迪偉唔使做下靶都正正常常
不過佢真係轉數慢同見識少

不嬲都有病架喇
所有事都要分對錯 連個人喜好都係
去到根本係病態
佢老婆仔女同小儀都頂得佢順真係算係咁
西瓜著件衫都比佢話足咁耐
以為自已好潮咩阿伯
一早out 撚哂喇 日日聽佢d 價值觀
班森美信眾仲大哥前大哥後 on99

成日冇野搵野鬧 你話西瓜做得差係抵鬧都算 慢呢都算係幾好啦
乜撚野牛角包唔係包 然後個包冇叮過又要鬧一餐 做到咁有咩意思 又唔撚係好笑

有次咪屌傑傑件衫屌出屎囉
話人似送殯 點知係周柏豪出既件衫
跟住自己又扮無野打完場 比著係第二個咁
佢實咬住唔放

唔覺
佢照顧到D唔想聽蠢人講野既人

樓主：豆豆

我都有聽呢集，牛角包完全係搵野鬧

對付佢呢d 人 你hea 9 佢係唯一選擇
你同佢認真自己就傷身
因為你知佢當自己係真理
雖然某d 事佢係講得啱

不嬲都好僧佢 成日踩人自己就扮聖人
把口又臭串

慢呢做得太好

成日鬧人 教人唔一定要on air係咁屌姐?
仲有成日搬啲濕鳩研究出黎拋書包 似足content farm啲野

係，我早排開左個類似的post。點知大把死忠圍毆我。

佢尋日先黎我做果間餐廳食lunch
應該佢之後有活動 著到成個農夫咁
有兩三枱港女突登走埋去搵佢影相 仲要拉佢出去餐廳出面影 明明見森美傾緊公事都無黑面照影
雖然佢個格有d衰 但真係天生食呢行飯 做千面人邊有咁易

牛角包真係唔係麵包
係中文翻譯混淆咗
同埋無叮嗰度佢自己都解釋返係誤會咗以為要叮先食 佢有問清楚

反而係咁解釋咩潮流過咗大陸再去台灣就唔可以叫潮流嗰度真係攞嚟講
大佬你都係抄日本仔潮流著衫咋

早霸王佢唔屌下人真係無野好聽
小儀同另外兩個都廢，閒話家常無內容又悶

唉，屌人打蝗話都俾人負皮，係得你支持
遲早連登個個都打牛B,醉了，666，23333

唔係小小問題啦，佢真係好剋人憎

愈來愈擺款，大把人成就高過佢 都冇佢咁串，唔知呢條友憑咩咁串柒柒

佢做開d上把位
Part 人做下把位就無聲出

其實不嬲都係既 我聽番架勢堂佢都係咁 只係愈黎愈過份

我覺得佢係唔想有另一個西瓜出現先要啲資料又齊又準姐 我覺森美以前都無咁高要求，但係拍過西瓜之後就覺得DJ唔可咁唔專業，始終係資訊娛樂節目
嗰排西瓜真係好閪，成日發夢，依家慢呢可以重新教過咁梗係嚴啲

我之前都開po屌森美 呢條友目中無人
其實自己錯又唔認

但好快比狗咬

覺！成日講埋d歪理，小儀西瓜傑個d唔識反駁，佢仲以為自己啱晒！
然後唔再聽早霸王，太無聊

心地唔好

你睇下傑爺去左口水成個人自信返哂黎
雖然一樣咁鳩流

冇錯 佢係勁係有料 世界級
但 喂 大佬呀 都唔洗咁盡呀

個節目都講到明叫早霸王

推到個仆街睇到啦

佢肯定有上開連登啦
見到又有人開post講佢
佢一定好撚爽

森美個問題係
佢由心而發咁用高人一等
老派家長式口吻/態度慣性同人講嘢／說教／訓示
但佢其實唔係想像中有料
只係聽佢講嘢時，從佢思考邏輯，思維從而得出嘅結論
有唔少都係明顯地好有問題
一個人就算係高學歷，讀書叻
都唔代表係勝過低學歷嘅人
呢個世界實在有太多唔起眼／低調嘅臥虎藏龍
一個電台節目好唔好聽
同收集資料是否完美係冇直接關係
講嘢有冇吸引力，是否能夠拿捏脈絡會係更重要
軟硬講嘢看似無厘頭
實質佢兩個講嘢時常都可以捉到說話／事情嘅重點／脈絡
看似無聊無厘頭亂噏
其實好多時係一語中的，打落上五吋下五吋
上面嘅人捉下面嘅人錯處，其實又有何難？
做節目唔係上堂改卷俾分數，見錯打交叉

不嬲覺得佢好有問題
淨係覺得自己最醒
唔聽人講
唔識尊重人

我覺得無可否則一樣嘢係佢執生能力好高

認

早霸王啊嘛

呢樣好多做開司儀既都ok
例如龜頭bob 你幾撚憎佢都好
佢做司儀既執生能力真係好高

仲有大王個D 都市閒情live控制場面/嘉賓都唔易 同埋都係做開司儀

上集公子會，自嘲自己係書包佬，之後又串劉翁，你笑我唔怪你，因為你唔識，嗱聽我講xxxxx

睇小儀同佢拍檔果時就知，佢說話去得太盡，就算係專打下巴位都唔係咁架

好耐之前有Po話佢又叻又轉數快
有無人搵得番

不嬲戇鳩仔黎
做啲野又成陣柒味
CU仔真係CU仔

抑鬱狗黎架

Tvb 打手唔見晒既？

記得以前森美去旅行個期出個咁上下既post

比人屌到傻 話唔識欣賞 仲話葡萄佢大隻架

巴打需唔需要掩護

成日都 你知唔知
成個港女咁
成日覺得人錯
自己up埋d理論出黎推翻人

以前都唔係咁 依家愈黎愈過份 以前森美小儀大家好似咁高咁大 可以互相寸大家 好好笑
依家真係變左一言堂 有佢講無人講

見新森美post都一定要登入屌
細個中學果時覺得佢好有趣 好鐘意聽佢
大個左 發覺只要用腦分析下 都知佢果種所謂有趣係建基於踩底人地 自己好爽咁果種感覺

踩人笑人，唔係唔岩，我成日都做
不過唔該，笑班大陸蝗笑d廢中無腦，真係無問題，但佢串緊嘅全部係自己隊友黎，仲係度講自己套踩人邏輯好合理，我屌啦

早排套森美旅行團，見佢特登整蠱個小朋友，仲話自己係特登整d困難出黎訓練小朋友解決問題能力，我屌佢老母啦，佢係拉撚住度門唔俾個小朋友離門廁所咋

仲有佢d資料好多都係偷，之後再扮代表
早幾年係新蒲崗d工廈d drama studio, 佢就係成撚日走去偷聽人地d堂 無俾錢果隻 呢條友係好撚有問題

聽左森美10年左右

贊:
1.平日真係睇好多外國(西方)資訊係節目講
2.真心想做好節目,好多環節都係佢做起
3.小儀原則上係廢柴都頂到佢咁多年
4.佢做嘉賓訪問係有一手(好節目做訪問悶到)

反:
1.好多時d資訊講左自己唔記得又講
2.節目一定要有下把位,唔係咁多人做到
3.佢專注力失調,以前做節目試過一邊食野(食到姐姐聲)/一邊寫書法/一邊用電話 有d唔專業

呢條撚樣一定有精神分裂

佢最衰係未比人講完 就屌左先
大佬 我今日講緊既野就係你打斷我之後講既野

俾著係第二個做節目食野仲唔俾佢借題發揮
Do姐咁大牌都唔會食野

小儀對咗佢咁耐會唔會好憎佢

準備俾人咬
森美係電台個幕前形象依家真係唔討好，反而電視節目個形象好好多。

咪係 想講一句野 講咗3 4次都係講得一隻字就比佢打斷 肯定好慘

公子會反而劉翁同火火唔會留手串佢

而家未係宏觀咁討論lo
你自己講黎講去又冇point，靜係講自己感受

公子會佢一柒撚咗就俾火火劉翁針住撚啦

我諗我十年前聽左幾年都對fd講一番說話，條友人格有問題

龜頭bob做綜藝節目好睇過森美啦

間唔中先聽早霸王 識貨之人硬係要搵位入人
不過上星期同小儀分析性格定缺點果個幾宏觀

睇公子會個時覺得幾好笑 又冇特別覺得個格有乜問題

一直都係咁覺得，終於有人拎出來講

佢公子會係冇問題呀

因為佢欺善怕惡丫嘛

只要輩份低過佢，就死都要搵D嘢嚟話你唔啱

咁都唔叫有問題咩

似荷蘭叻,唔係汪明荃

成日問小儀問題 明明個答案可能個個唔同 但係要小儀答中佢心目中既答案 答唔中又話人唔岩 頭個半個鐘就係問問題 其實好撚悶

終於有人踩佢啦
一早知佢有呢啲缺點㗎la

做埋啲節目冇養份
成鳩日扮大佬
又黃絲又牆頭草
都唔知有乜撚嘢咁巴閉

依家連個聽眾都唔尊重呀
關拍擋廢乜鳩嘢事

阿姐係黨妓嚟㗎

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

火火先可以食住佢 人生經驗豐富過佢 老練過佢 轉數快過佢
但人地唔會好似佢咁

我都覺係
點都會扮下野

佢勁呀，比人發現佢影人啲腳都可以無事咁
羨慕唔黎

森美得理論得把口，人地火火真係試過，說服力無得比

呢單野唔知點解可以一d事都無

佢聲稱被影果個喺知情，老婆都知

佢好似影咗好幾個藝人，有咩可能個個都知

最想非禮香港女藝人果個

點只小小問題啊 咁輕描淡寫

2睇啦，佢個節目既主要聽眾都係鐘意佢夠領導力，唔會悶，有時聽眾講野悶到呢，詞不達意，又長，聽到想轉台，一個電台節目梗要有人lead住，插下咀，如果唔係我去旁聽dse口試得啦

森美越來越似廢老，但成個903我覺得個格最有問題係余迪偉

係連登仔鍾意吹捧佢d急才炸嘛

以前聽森美小儀真係好好笑，有時笑到標眼水
依家成日要聽森美d理論，咩都要啱晒，聽得好辛苦，其實返工聽電台係想輕輕鬆鬆，依家你想我返住工聽理論學習？？

森美你自己就因為咁有病

佢好耐之前已經話自己係叻哥接班人

咪講荷蘭叻呀 佢份人好小氣架

好認同 不過咁樣已經好多年 聽慣晒

之前睇do姐有問題 佢講笑話朱千雪之所以讀咁多書係因為佢唔識野 睇電視都覺好尷尬 講呢句野好似啲得罪人多既親戚

你唔好太介意啲人講乜
唔係太多人清楚ADHD嘅病徵同可以理解到
何況呢到連登

前排先係咁吹奏佢日本遊行個節目，咁快又比人鬧

今朝又屌緊個𡃁仔新人

條新仔講野有鄉音嘅

條仔一腳踏兩船都叫正常
歪理

佢真係好撚痴線
最痴線係逼人認同佢個一套 唔認同就係有問題

好想節錄出黎比d 女聽

講真DJ嚟講，佢都算係好撚乞我憎，
成日唔好笑扮好笑，無深度扮深度。
但唔知點解隔一排又會有人拎佢出嚟吹奏

903老屎忽點陳強入長洲

以前聽903，我都唔鍾意森美嘅節目 太過目中無人同自視過高